Title: david lynch im studio
Date: 2011-10-24 10:06
Author: marvin
Category: post
Tags: davidlynch, music
Slug: david-lynch-im-studio

David Lynch ist kurz davor sein Album raus zubringen. Nach der letzten
Zusammenarbeit zwischen ihm, Danger Mouse und Sparklehorse (Dark Night
Of The Soul) hat er sich nun entschieden selbst ein Album aufzunehmen.
Das ganze trägt den Namen "Crazy Clown Time". Gänsehaut und so...jetzt
schon...

{% youtube eb31blxoJQk %}

